Het geheim was goed onderhouden, en Lucie was bewusteloos en gelukkig; maar hij kon niet nalaten merk op dat de schoenmaker, wiens hand in het begin een beetje uit was geweest, groeide vreselijk vaardig, en dat was hij nog nooit zo van plan geweest zijn werk, en dat zijn handen nog nooit zo lenig en deskundig waren geweest als in de schemering van de negende avond.
